[
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2039,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Dream Downtown Hotel",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2039,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Dream Downtown Hotel",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 6261,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "The Standard, High Line",
        "posts": [
            {
                "title": "HOT JOBS ALERT!!Reservation ManagerGuest Experience ManagerCall Center (Room Reservations) AgentEngineering MechanicThe Standard, High Line was recently voted one of the Top 25 hotels in NYC by Conde Nast Traveler! Join The Most Powerful Brand in the Boutique Hotel Business and come see what makes us \"Anything BUT Standard\"!https://lnkd.in/gyba6Rv",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 5,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "Open Call today, Friday, September 22, 11am-3pm! Are you anything BUT standard! Come Join us!",
                "likes": 4,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Come Join our team! Open CallThursday, September 21 from 11am-3pm in The Biergarten! Hiring Managers will be available for immediate interviews!Bring your resume, a smile and your authentic self! Email us at hradmin@standardhotels.com or PM me for more information.#hiring #hotel #hospitalityjobs #hospitalitycareers #anythingbutstandard #standardhighline",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Mariah Carey, Tracee Ellis Ross, Michaela Angela Davis and friends came together to celebrate the premiere of \"The Hair Tales\" at The Top of The Standard at\u00a0The Standard, High Line.#TheHairTales\u00a0#TopoftheStandard\u00a0#nyc",
                "likes": 38,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "This Mardi Gras, let les bons temps rouler at The Standard Grill. Chef Paul Hargrove+ Chef Dominick Lee are serving a four-day \u201cTaste of New Orleans\u201d feat. the flavors + techniques of NOLA cuisine Feb 20-23.Thank you\u00a0Forbes\u00a0&\u00a0Laurie Werner\u00a0for featuring this specialty curated menu!Reservations are now available on Resy!#mardigras\u00a0#nyc\u00a0#popup",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Click the link below to stay spooky this weekend at The Standard, High Line with 20% off our best available rate for stays October 28 \u2013 November 1.Happy Halloween!\u00a0#halloween2022 #TheStandardHighLine #nyc #hotel",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2039,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Dream Downtown Hotel",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 6261,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "The Standard, High Line",
        "posts": [
            {
                "title": "HOT JOBS ALERT!!Reservation ManagerGuest Experience ManagerCall Center (Room Reservations) AgentEngineering MechanicThe Standard, High Line was recently voted one of the Top 25 hotels in NYC by Conde Nast Traveler! Join The Most Powerful Brand in the Boutique Hotel Business and come see what makes us \"Anything BUT Standard\"!https://lnkd.in/gyba6Rv",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 5,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "Open Call today, Friday, September 22, 11am-3pm! Are you anything BUT standard! Come Join us!",
                "likes": 4,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Come Join our team! Open CallThursday, September 21 from 11am-3pm in The Biergarten! Hiring Managers will be available for immediate interviews!Bring your resume, a smile and your authentic self! Email us at hradmin@standardhotels.com or PM me for more information.#hiring #hotel #hospitalityjobs #hospitalitycareers #anythingbutstandard #standardhighline",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Mariah Carey, Tracee Ellis Ross, Michaela Angela Davis and friends came together to celebrate the premiere of \"The Hair Tales\" at The Top of The Standard at\u00a0The Standard, High Line.#TheHairTales\u00a0#TopoftheStandard\u00a0#nyc",
                "likes": 38,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "This Mardi Gras, let les bons temps rouler at The Standard Grill. Chef Paul Hargrove+ Chef Dominick Lee are serving a four-day \u201cTaste of New Orleans\u201d feat. the flavors + techniques of NOLA cuisine Feb 20-23.Thank you\u00a0Forbes\u00a0&\u00a0Laurie Werner\u00a0for featuring this specialty curated menu!Reservations are now available on Resy!#mardigras\u00a0#nyc\u00a0#popup",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Click the link below to stay spooky this weekend at The Standard, High Line with 20% off our best available rate for stays October 28 \u2013 November 1.Happy Halloween!\u00a0#halloween2022 #TheStandardHighLine #nyc #hotel",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 529,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Hyatt Union Square New York",
        "posts": [
            {
                "title": "We\u2019re #hiring a new Assistant Chief Engineer in New York. Apply today or share this post with your network.",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Thank you to our dedicated team and precious guests for the recognition. #OnwardsAndUpwardsHersha Hospitality Management Hersha Hospitality Trust Hyatt Hotels Corporation",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Join our team at Hyatt Union Square! We're hiring an Assistant Executive Housekeeper. Apply today or share this post with your network.\u00a0#hiring\u00a0#hyatthotels https://lnkd.in/e9uPwU_a",
                "likes": 9,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2039,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Dream Downtown Hotel",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 6261,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "The Standard, High Line",
        "posts": [
            {
                "title": "HOT JOBS ALERT!!Reservation ManagerGuest Experience ManagerCall Center (Room Reservations) AgentEngineering MechanicThe Standard, High Line was recently voted one of the Top 25 hotels in NYC by Conde Nast Traveler! Join The Most Powerful Brand in the Boutique Hotel Business and come see what makes us \"Anything BUT Standard\"!https://lnkd.in/gyba6Rv",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 5,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "Open Call today, Friday, September 22, 11am-3pm! Are you anything BUT standard! Come Join us!",
                "likes": 4,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Come Join our team! Open CallThursday, September 21 from 11am-3pm in The Biergarten! Hiring Managers will be available for immediate interviews!Bring your resume, a smile and your authentic self! Email us at hradmin@standardhotels.com or PM me for more information.#hiring #hotel #hospitalityjobs #hospitalitycareers #anythingbutstandard #standardhighline",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Mariah Carey, Tracee Ellis Ross, Michaela Angela Davis and friends came together to celebrate the premiere of \"The Hair Tales\" at The Top of The Standard at\u00a0The Standard, High Line.#TheHairTales\u00a0#TopoftheStandard\u00a0#nyc",
                "likes": 38,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "This Mardi Gras, let les bons temps rouler at The Standard Grill. Chef Paul Hargrove+ Chef Dominick Lee are serving a four-day \u201cTaste of New Orleans\u201d feat. the flavors + techniques of NOLA cuisine Feb 20-23.Thank you\u00a0Forbes\u00a0&\u00a0Laurie Werner\u00a0for featuring this specialty curated menu!Reservations are now available on Resy!#mardigras\u00a0#nyc\u00a0#popup",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Click the link below to stay spooky this weekend at The Standard, High Line with 20% off our best available rate for stays October 28 \u2013 November 1.Happy Halloween!\u00a0#halloween2022 #TheStandardHighLine #nyc #hotel",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 529,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Hyatt Union Square New York",
        "posts": [
            {
                "title": "We\u2019re #hiring a new Assistant Chief Engineer in New York. Apply today or share this post with your network.",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Thank you to our dedicated team and precious guests for the recognition. #OnwardsAndUpwardsHersha Hospitality Management Hersha Hospitality Trust Hyatt Hotels Corporation",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Join our team at Hyatt Union Square! We're hiring an Assistant Executive Housekeeper. Apply today or share this post with your network.\u00a0#hiring\u00a0#hyatthotels https://lnkd.in/e9uPwU_a",
                "likes": 9,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 39,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Chelsea Pines Inn",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2039,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Dream Downtown Hotel",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 6261,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "The Standard, High Line",
        "posts": [
            {
                "title": "HOT JOBS ALERT!!Reservation ManagerGuest Experience ManagerCall Center (Room Reservations) AgentEngineering MechanicThe Standard, High Line was recently voted one of the Top 25 hotels in NYC by Conde Nast Traveler! Join The Most Powerful Brand in the Boutique Hotel Business and come see what makes us \"Anything BUT Standard\"!https://lnkd.in/gyba6Rv",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 5,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "Open Call today, Friday, September 22, 11am-3pm! Are you anything BUT standard! Come Join us!",
                "likes": 4,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Come Join our team! Open CallThursday, September 21 from 11am-3pm in The Biergarten! Hiring Managers will be available for immediate interviews!Bring your resume, a smile and your authentic self! Email us at hradmin@standardhotels.com or PM me for more information.#hiring #hotel #hospitalityjobs #hospitalitycareers #anythingbutstandard #standardhighline",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Mariah Carey, Tracee Ellis Ross, Michaela Angela Davis and friends came together to celebrate the premiere of \"The Hair Tales\" at The Top of The Standard at\u00a0The Standard, High Line.#TheHairTales\u00a0#TopoftheStandard\u00a0#nyc",
                "likes": 38,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "This Mardi Gras, let les bons temps rouler at The Standard Grill. Chef Paul Hargrove+ Chef Dominick Lee are serving a four-day \u201cTaste of New Orleans\u201d feat. the flavors + techniques of NOLA cuisine Feb 20-23.Thank you\u00a0Forbes\u00a0&\u00a0Laurie Werner\u00a0for featuring this specialty curated menu!Reservations are now available on Resy!#mardigras\u00a0#nyc\u00a0#popup",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Click the link below to stay spooky this weekend at The Standard, High Line with 20% off our best available rate for stays October 28 \u2013 November 1.Happy Halloween!\u00a0#halloween2022 #TheStandardHighLine #nyc #hotel",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 529,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Hyatt Union Square New York",
        "posts": [
            {
                "title": "We\u2019re #hiring a new Assistant Chief Engineer in New York. Apply today or share this post with your network.",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Thank you to our dedicated team and precious guests for the recognition. #OnwardsAndUpwardsHersha Hospitality Management Hersha Hospitality Trust Hyatt Hotels Corporation",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Join our team at Hyatt Union Square! We're hiring an Assistant Executive Housekeeper. Apply today or share this post with your network.\u00a0#hiring\u00a0#hyatthotels https://lnkd.in/e9uPwU_a",
                "likes": 9,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 39,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Chelsea Pines Inn",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 482,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "ModernHaus SoHo",
        "posts": [
            {
                "title": "''The weather is warming up in more places than one, especially in Soho, where a new restaurant is claiming the title of the neighborhood\u2019s\u00a0hottest new dining destination.The namesake restaurant\u00a0Twenty Three Grand\u00a0is delighting diners with global flavors and elevated classics with a Mediterranean flair\u2013and the best part: their sun-soaked atrium with a retractable roof makes for the perfect lazy, summer afternoon spent dining al fresco.''",
                "likes": 4,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/06/2023"
            },
            {
                "title": "''Set against the backdrop of SoHo\u2019s iconic cast-iron buildings and cobblestone streets, ModernHaus is a gathering place for urban travelers\u2014and a thoughtfully designed extension of our neighborhood\u2019s creative and dynamic spirit. Artworks from some of the most influential figures of the past century grace the hotel's walls: George Condo, Harland Miller, Jean Dubuffet, KAWS.''",
                "likes": 4,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/03/2023"
            },
            {
                "title": "Thank you Forbes for highlighting the HIGHERDose partnership at\u00a0ModernHaus\u00a0SoHo.''Head to the 17th\u00a0floor of ModernHause SoHo to enjoy their new infrared wellness spa which will make you look refreshed and feel fabulous. Book a 30- or 60-minute session in a HigherDose infrared sauna which allows you to choose your own music as well set the color tone with chromatherapy via remote.''",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/03/2023"
            },
            {
                "title": "''Located at the top of the ModernHaus SoHo, the JIMMY is a sleek and modern offering that has been recently redesigned, but still boasts some of the city's best, most unobstructed views. Relax on one of the chaise lounges on the terrace or dip in the rooftop pool during pool party weekends in the summer.''15 Thompson Street,\u00a0jimmysoho.com",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2333,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Madame Vacances",
        "posts": [
            {
                "title": "Nous recherchons notre nouvelle p\u00e9pite du digital pour un stage \u00e0 partir de janvier ! \ud83c\udfd4 \ud83c\udf05 #digital #recrutement #stage",
                "likes": 16,
                "comments": 0,
                "shares": 7,
                "publishedAt": "17/11/2022"
            },
            {
                "title": "C'est un tr\u00e8s beau projet qui s'est achev\u00e9 jeudi dernier lors d'une journ\u00e9e au Ch\u00e2teau de Candie ****. \ud83c\udff0Les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants du Master International Business and Tourism Management\u00a0ont travaill\u00e9 durant 6 semaines sur l'am\u00e9lioration du r\u00e9f\u00e9rencement SEO de Madame Vacances avec Audrey Duchamp et Romain Vennat. Nous remercions toute la classe IBTM ainsi que Guilhem LOBRE et Florence Besson-Reynaud pour ces \u00e9changes de qualit\u00e9. \ud83e\udd1dNous sommes ravis de cette collaboration avec les jeunes g\u00e9n\u00e9rations de l'IAE Savoie Mont Blanc qui dure depuis plusieurs ann\u00e9es et que nous souhaitons p\u00e9renniser. Plus de 10% des effectifs de notre si\u00e8ge chamb\u00e9rien sont d'ailleurs issus d'une des formations du CITHEME (IAE Savoie Mont Blanc). \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93",
                "likes": 8,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "[ Madame Vacances s'installe \u00e0 Vaujany Station-village Officiel ]Changement d\u2019exploitant pour la r\u00e9sidence 4* La Cascade \u2013 Les \u00c9pinettes. D\u00e8s cet hiver, l\u2019agence et h\u00e9bergeur Madame Vacances reprend la gestion de cet h\u00e9bergement au c\u0153ur du village et au pied des remont\u00e9es m\u00e9caniques. 5\ufe0f\u20e3 raisons de venir \u00e0 Vaujany \u00e0 lire ci-dessous !Infos pratiques\u00a0: https://lnkd.in/eSTunjua#MyVaujany, mes Alpes Secr\u00e8tes",
                "likes": 17,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "L'\u00e9quipe RH Madame Vacances \u00e9tait pr\u00e9sente hier \u00e0 l'UFR ESTHUA Tourisme et Culture pour la 10\u00e8me \u00e9dition du Forum des M\u00e9tiers et les 40 ans de l'\u00e9cole\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93L'occasion de rencontrer de jeunes \u00e9tudiants motiv\u00e9s!Sarah ORY & In\u00eas Sousa Costa",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "Profitez du soleil savoyard d\u00e8s ce printemps \u2600 en int\u00e9grant le groupe Madame Vacances en tant que Responsable Restauration \u26f1 Vous \u00eates plut\u00f4t branch\u00e9 lac & plage ? On vous conseille le Le Lido - Lac du Bourget\ud83c\udff0 Vous \u00eates f\u00e9ru d'histoire et de lieux grandioses? Optez pour le Ch\u00e2teau de Candie ****Pour rejoindre l'aventure, les candidatures se font par mail \u00e0 mv-recrut@eurogroup-vacances.com Afin de vous mettre dans l'ambiance MV, une formation de 15 jours est propos\u00e9 dans l'un de nos restaurants londoniens \u2708",
                "likes": 29,
                "comments": 0,
                "shares": 10,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toutes les \u00e9quipes de Madame Vacances vous souhaitent un joyeux No\u00ebl \ud83c\udf85 \ud83c\udf84 \ud83c\udf81  Profitez de vos proches et passez de bonnes vacances \u26f7 \u2744",
                "likes": 20,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3\u2744 NOUVEAUT\u00c9 : VISITES VIRTUELLES \u2744\ud83d\udce3Entrez en immersion dans nos chalets gr\u00e2ce aux visites virtuelles et d\u00e9couvrez chaque pi\u00e8ce dans les moindres d\u00e9tails ! Salons, chambres, piscines, saunas, jacuzzis, rien ne vous \u00e9chappera. De quoi bien se projeter dans vos prochaines vacances au ski \ud83e\udd70Vous souhaitez tenter l'exp\u00e9rience ? \ud83e\udd29 Cliquez ici pour visiter le chalet Woodpecker \u00e0 l'Alpe d'Huez \u27a1\ufe0f bit.ly/3Fpxt0t\ud83d\udca1 Ps : le chalet Woodpecker est encore disponible pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u27a1\ufe0f bit.ly/3uQJBD2 \u2728Retrouvez l'ensemble de nos chalets sur www.madamevacances.com.",
                "likes": 31,
                "comments": 0,
                "shares": 3,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 42,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Restaurant La Maniguette",
        "posts": [
            {
                "title": "\ud83c\udf7d Cette semaine, d\u00e9couvrez la photo du plat de poisson de notre nouvelle carte. \ud83d\udc1fUn cabillaud cuit basse temp\u00e9rature, combin\u00e9 au travail de la carotte en diff\u00e9rentes textures et sublim\u00e9 par une bisque cr\u00e9meuse \u00e0 la crevette rose et au safran de la Baie de Somme, sign\u00e9e par la talentueuse Anne Poupart ! \u00a0\ud83e\udd90 \ud83e\udd55Un pur d\u00e9lice nous a t-on dit !! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour d\u00e9guster cette cr\u00e9ation unique : restaurant-maniguette.com ! Et bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90#NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire #bistronomie #restaurant #lille #lamadeleine #lamaniguette #tourdesterroirs #gaultetmillau #guidemichelin Rejoignez-nous pour une aventure gastronomique inoubliable. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour savourer cette cr\u00e9ation unique. Bon app\u00e9tit ! \ud83e\udd90 #NouvelleCarte #P\u00eacheDuJour #SaveursLocales #AnnePoupart #BisqueCr\u00e9m\u00e9e #Gastronomie #Exp\u00e9rienceCulinaire\"",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude04 C\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du sourire ! \ud83d\ude04\ud83c\udf1eAujourd'hui, c'est le jour parfait pour r\u00e9pandre la joie et la positivit\u00e9 ! \ud83d\ude01 Un simple sourire peut illuminer notre journ\u00e9e et celle des autres. \ud83d\ude0aN'oubliez pas de sourire \u00e0 un \u00e9tranger, de partager un compliment ou de faire une bonne action. C'est incroyable \u00e0 quel point de petites actions positives peuvent avoir un grand impact sur le monde qui nous entoure. \ud83c\udf0d\u2764\ufe0fUtilisez le pouvoir de votre sourire pour rendre le monde meilleur ! \ud83c\udf1fN'oubliez pas de partager ce message avec vos amis pour propager la bonne humeur ! \ud83d\ude03#Journ\u00e9eMondialeDuSourire #SourireContagieux #Positivit\u00e9 #JoieDeVivre #Bonheur #SpreadTheSmiles #Souriez #SoyezHeureux #Inspiration #SmileDay #VieHeureuse #BonheurQuotidien #RendreLeMondeMeilleur #InstaSmile",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf0d Aujourd'hui, nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e Internationale du Caf\u00e9 ! Une occasion parfaite pour rendre hommage \u00e0 cette boisson qui fait vibrer nos matin\u00e9es et nos conversations. Le caf\u00e9 est bien plus qu'une simple tasse, c'est une culture mondiale, une passion, et un lien entre les gens.Saviez-vous qu'\u00e0 La Maniguette nous vous proposons depuis presque 4 ans un caf\u00e9 BIO \ud83c\udf31 et \u00e9quitable ?Profitons de cette journ\u00e9e pour soutenir les producteurs de caf\u00e9, explorer de nouvelles saveurs, et nous rappeler l'importance d'une production durable. Laissez un \ud83e\udde1 si vous \u00eates un amateur de caf\u00e9 comme moi !#Journ\u00e9eInternationaleDuCaf\u00e9 #Caf\u00e9 #PassionCaf\u00e9 #ProducteursDeCaf\u00e9 #SavourezLeMoment #CoffeeLover #Caf\u00e9DuMatin #CultureCaf\u00e9 #Durabilit\u00e9 #Caf\u00e9Responsable",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "03/10/2023"
            },
            {
                "title": "La cuisine japonaise est r\u00e9put\u00e9e pour sa finesse, son \u00e9quilibre et sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9veiller les sens. L\u2019un de ces tr\u00e9sors culinaires est le \u00ab Yuzu Kosho \u00bb, un condiment \u00e0 base de piment japonais que nous utilisons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 La Maniguette. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre nouvel article et la recette ici :",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "R\u00e9sultat du concours de la courge 2023 qui\u00a0p\u00e8se 25,3Kg !La gagnante est Julie avec 25kg propos\u00e9 et trouve le r\u00e9sultat \u00e0 300 grammes pr\u00e8s !! Elle remporte notre formule du midi avec une entr\u00e9e, plat et dessert pour 2 personnes !!F\u00e9licitations \u00e0 elle !A bient\u00f4t au restaurant La Maniguette !!",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83c\udf92\ud83d\udcda Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Que cette ann\u00e9e soit remplie de projets professionnels, de d\u00e9couvertes passionnantes et de r\u00e9ussites. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a Nous sommes impatients de partager de nouveaux moments avec vous.#lamaniguette #lille #lamadeleine #restaurant #bistronomie #rentr\u00e9escolaire #backtoschool",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Nous recrutons (#hiring) pour le poste de  Apprenti en salle (La Madeleine, Hauts-de-France). Postulez d\u00e8s maintenant ou partagez ce post avec votre r\u00e9seau.",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Nous vous avons propos\u00e9 il y a quelques jours ce nouveau cocktail \u00e9ph\u00e9m\u00e8re : le Pisco Sour ! \ud83c\udf78Un cocktail que nous avons d\u00e9couvert cet \u00e9t\u00e9 en vacances au Chili. Visiblement vous \u00eates comme nous et vous a-do-r\u00e9 ! \ud83d\ude0dNous vous proposons d'en d\u00e9couvrir un peu plus avec cet article que nous lui consacrons cette semaine : Histoire et recette du Pisco \ud83d\udccb : https://lnkd.in/egu6ckaaNous avons d\u00e9cid\u00e9 de le proposer \u00e0 notre carte tant que nous pourrons le faire avec des fruits de la passion frais. Si vous voulez venir gouter cette petite dinguerie, pensez \u00e0 r\u00e9server sur restaurant-maniguette.com L'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9 !",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Retour sur le Festival des Terroirs en vid\u00e9o ! Une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience que nous avons ador\u00e9 vivre. Merci \u00e0 toutes les personnes avec qui nous avons pu \u00e9changer ! \u2764\ufe0f#guidemichelin #petitfute #tourdesterroirs #gaultetmillau #maniguette #terroir #showcooking #maniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            },
            {
                "title": "Rejoignez notre \u00e9quipe culinaire passionn\u00e9e!Le restaurant La Maniguette ouvre ses portes \u00e0 de nouveaux talents d\u00e9sireux de forger leur chemin dans l'univers de la cuisine. \ud83d\udc68\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udf73 Dans le cadre de notre engagement \u00e0 soutenir et \u00e0 d\u00e9velopper les talents \u00e9mergents, nous sommes ravis d'annoncer que nous recherchons un ou une apprenti(e) en cuisine, au niveau CAP ou BAC, ainsi que pour des adultes en reconversion professionnelle. \ud83c\udf73\u2728En rejoignant notre \u00e9quipe \u00e9toil\u00e9e, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'une exp\u00e9rience polyvalente et compl\u00e8te. Notre chef Antoine Leprince, talentueux et heureux de partager ses connaissances, vous guidera dans tout votre parcours dans une ambiance motiv\u00e9e et conviviale. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf89Si vous \u00eates souriants, motiv\u00e9s et passionn\u00e9s pour l'art de la cuisine, ce poste est fait pour vous! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f Pour postuler, veuillez envoyer votre CV \u00e0 l'adresse suivante : lamaniguette@yahoo.com. Votre candidature sera soigneusement examin\u00e9e et les candidats s\u00e9lectionn\u00e9s seront convi\u00e9s \u00e0 une entrevue pour faire plus ample connaissance. \ud83d\udce7\ud83d\udcdd La Maniguette vous attend avec impatience, \u00e0 bient\u00f4t! \ud83c\udf1f\ud83c\udf74#lamaniguette #recrutement #apprenti #cuisinier #restaurantmaniguette #bistronomie #lamadeleine #lille",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/08/2023"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re de Maxime Traineau, son apprenti en cuisine, qui a su faire ses preuves et obtenir son Bac mention \"Tr\u00e8s bien\". Nous lui transmettons toutes nos f\u00e9licitations et un immense bravo \u00e0 lui ! \ud83d\udc4f\u00a0Maxime nous quittera malheureusement le 31 ao\u00fbt prochain et nous lui souhaitons une excellente continuation dans ses \u00e9tudes ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#lamaniguette #lamadeleine #bistronomie #apprenti #baccalaur\u00e9at #f\u00e9licitations #restaurant #gaultetmillau",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Le 14 juillet, Val\u00e9rie RIOUST invite Les Chefs en Nord, dont notre chef Antoine Leprince fait partie, \u00e0 La F\u00eate de la Mer \u00e0 Boulogne-sur-Mer. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a L\u2019\u00e9v\u00e8nement propose des d\u00e9monstrations culinaires sur la th\u00e9matique du Hareng Fum\u00e9 MSC et des crevettes exotiques Label Rouge. \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd25 D\u00e9gustations entre 13h et 15h. \ud83d\udd50\ud83c\udf74#lamadeleine #lamaniguette #restaurant #fetedelamer #bistronomie",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd28 Vous \u00eates nombreux \u00e0 avoir suivi les aventures de la r\u00e9novation de notre fa\u00e7ade sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous nous devions de vous pr\u00e9senter un peu plus en d\u00e9tail son histoire:D\u00e9couverte lors de r\u00e9novations en mars dernier, la fa\u00e7ade art d\u00e9co de notre restaurant (1950) nous a inspir\u00e9 un projet de r\u00e9am\u00e9nagement complet. Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l'ancienne enseigne NEN pour cr\u00e9er une harmonie entre le pass\u00e9 et le pr\u00e9sent. \ud83c\udfa8\ud83d\udcdc Au cours des travaux, nous avons eu la chance de rencontrer les personnes qui travaillaient dans l'\u00e9picerie. Malgr\u00e9 leur \u00e2ge avanc\u00e9, ces personnes sont toujours vivantes. Leurs r\u00e9cits nous ont permis de mieux comprendre l'histoire de la fa\u00e7ade et de cr\u00e9er un lien \u00e9motionnel fort avec cette \u00e9poque r\u00e9volue. \u2764\ufe0f\ud83d\udcf7 En plus des rencontres, nous avons \u00e9galement retrouv\u00e9 de vieilles photos d'archives montrant l'ancienne fa\u00e7ade en bois qui pr\u00e9c\u00e9dait l'arriv\u00e9e de l'art d\u00e9co. Ces images nous ont permis de visualiser la transformation de notre restaurant au fil des d\u00e9cennies. \u2764\ufe0fLa r\u00e9novation de la fa\u00e7ade a \u00e9t\u00e9 bien plus qu'un simple projet de r\u00e9novation. Elle nous a offert l'opportunit\u00e9 de rencontrer des personnes fascinantes, de faire des d\u00e9couvertes historiques et d'\u00e9prouver des \u00e9motions intenses. L'histoire de notre fa\u00e7ade est d\u00e9sormais un t\u00e9moignage vivant de l'\u00e9volution de notre \u00e9tablissement et de la richesse de notre h\u00e9ritage local. \ud83d\udcab#restaurant #lamaniguette #bistronomie #gaultetmillau #tourdesterroirs #guidemichelin #petitfute #lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Suite \u00e0 l\u2019invitation du guide culinaire Gault&Millau pour le tour des r\u00e9gions, le restaurant est exceptionnellement ferm\u00e9 aujourd\u2019hui. \ud83d\ude01Nous vous retrouvons d\u00e8s demain.Toute l\u2019\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une excellente journ\u00e9e. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72Pour vos r\u00e9servations : restaurant-maniguette.comS\u00e9bastien, g\u00e9rant....#lamaniguette #maniguette #restaurant #restaurantmaniguette #bistronomie #instafood #lille #lillemaville #lamadeleine #gaultetmillau #tourdesterroirs #tripadvisor",
                "likes": 1,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "La Maniguette est tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir propos\u00e9 un show cooking au Salon International de l'Agriculture 2023 sur le stand des Hauts de France ! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73#agriculture #france #maniguette #restaurant #bistronomie #showcooking",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite de joyeuses f\u00eates ! \ud83c\udf84\ud83e\udd42...#noel\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#menu\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 6,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Chers amis, clients et membres de notre \u00e9quipe,Je suis ravi de c\u00e9l\u00e9brer aujourd'hui les 3 ans d'ouverture de notre restaurant. Cela a \u00e9t\u00e9 une aventure incroyable jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, et je tiens \u00e0 remercier chacun d'entre vous pour votre soutien et votre contribution \u00e0 notre succ\u00e8s.Nous sommes fiers de proposer une cuisine de qualit\u00e9, servie avec le sourire et le professionnalisme de notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e. Nous sommes \u00e9galement heureux de pouvoir offrir un cadre agr\u00e9able et accueillant pour nos clients, o\u00f9 ils peuvent se d\u00e9tendre et profiter de bons moments en bonne compagnie.Nous sommes impatients de continuer \u00e0 vous servir et \u00e0 vous offrir une exp\u00e9rience gastronomique exceptionnelle dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.Merci encore \u00e0 tous, et portons un toast \u00e0 cet anniversaire m\u00e9morable !Sinc\u00e8rement,S\u00e9bastien....#restaurant #bistronomie #maniguette #joyeusesf\u00eates #lille #lamadeleine #anniversaire #cuisine",
                "likes": 5,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            },
            {
                "title": "Toute l'\u00e9quipe de La Maniguette vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2023 ! Que cette nouvelle ann\u00e9e apporte r\u00e9ussite, bonheur et sant\u00e9 \u00e0 vous et tous vos proches.Nous tenons encore une fois \u00e0 vous remercier pour le soutien que vous avez apport\u00e9 au restaurant chaque jour en 2022. Cela nous aide \u00e9norm\u00e9ment et nous avons h\u00e2te de vous retrouver au restaurant en cette nouvelle ann\u00e9e 2023 !Bonne ann\u00e9e et merci !! \ud83c\udf7e...#bonneann\u00e9e\u00a0#nouvelan\u00a0#restaurant\u00a0#bistronomie\u00a0#maniguette\u00a0#joyeusesf\u00eates\u00a0#lille\u00a0#lamadeleine",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/12/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 2039,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Dream Downtown Hotel",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 6261,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "The Standard, High Line",
        "posts": [
            {
                "title": "HOT JOBS ALERT!!Reservation ManagerGuest Experience ManagerCall Center (Room Reservations) AgentEngineering MechanicThe Standard, High Line was recently voted one of the Top 25 hotels in NYC by Conde Nast Traveler! Join The Most Powerful Brand in the Boutique Hotel Business and come see what makes us \"Anything BUT Standard\"!https://lnkd.in/gyba6Rv",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 5,
                "publishedAt": "10/10/2023"
            },
            {
                "title": "Open Call today, Friday, September 22, 11am-3pm! Are you anything BUT standard! Come Join us!",
                "likes": 4,
                "comments": 1,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "26/09/2023"
            },
            {
                "title": "Come Join our team! Open CallThursday, September 21 from 11am-3pm in The Biergarten! Hiring Managers will be available for immediate interviews!Bring your resume, a smile and your authentic self! Email us at hradmin@standardhotels.com or PM me for more information.#hiring #hotel #hospitalityjobs #hospitalitycareers #anythingbutstandard #standardhighline",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/09/2023"
            },
            {
                "title": "Mariah Carey, Tracee Ellis Ross, Michaela Angela Davis and friends came together to celebrate the premiere of \"The Hair Tales\" at The Top of The Standard at\u00a0The Standard, High Line.#TheHairTales\u00a0#TopoftheStandard\u00a0#nyc",
                "likes": 38,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            },
            {
                "title": "This Mardi Gras, let les bons temps rouler at The Standard Grill. Chef Paul Hargrove+ Chef Dominick Lee are serving a four-day \u201cTaste of New Orleans\u201d feat. the flavors + techniques of NOLA cuisine Feb 20-23.Thank you\u00a0Forbes\u00a0&\u00a0Laurie Werner\u00a0for featuring this specialty curated menu!Reservations are now available on Resy!#mardigras\u00a0#nyc\u00a0#popup",
                "likes": 3,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Click the link below to stay spooky this weekend at The Standard, High Line with 20% off our best available rate for stays October 28 \u2013 November 1.Happy Halloween!\u00a0#halloween2022 #TheStandardHighLine #nyc #hotel",
                "likes": 2,
                "comments": 0,
                "shares": 2,
                "publishedAt": "17/10/2022"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 529,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Hyatt Union Square New York",
        "posts": [
            {
                "title": "We\u2019re #hiring a new Assistant Chief Engineer in New York. Apply today or share this post with your network.",
                "likes": 6,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/07/2023"
            },
            {
                "title": "Thank you to our dedicated team and precious guests for the recognition. #OnwardsAndUpwardsHersha Hospitality Management Hersha Hospitality Trust Hyatt Hotels Corporation",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            },
            {
                "title": "Join our team at Hyatt Union Square! We're hiring an Assistant Executive Housekeeper. Apply today or share this post with your network.\u00a0#hiring\u00a0#hyatthotels https://lnkd.in/e9uPwU_a",
                "likes": 9,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/02/2023"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 39,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "Chelsea Pines Inn",
        "posts": []
    },
    {
        "followers": 482,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "ModernHaus SoHo",
        "posts": [
            {
                "title": "''The weather is warming up in more places than one, especially in Soho, where a new restaurant is claiming the title of the neighborhood\u2019s\u00a0hottest new dining destination.The namesake restaurant\u00a0Twenty Three Grand\u00a0is delighting diners with global flavors and elevated classics with a Mediterranean flair\u2013and the best part: their sun-soaked atrium with a retractable roof makes for the perfect lazy, summer afternoon spent dining al fresco.''",
                "likes": 4,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/06/2023"
            },
            {
                "title": "''Set against the backdrop of SoHo\u2019s iconic cast-iron buildings and cobblestone streets, ModernHaus is a gathering place for urban travelers\u2014and a thoughtfully designed extension of our neighborhood\u2019s creative and dynamic spirit. Artworks from some of the most influential figures of the past century grace the hotel's walls: George Condo, Harland Miller, Jean Dubuffet, KAWS.''",
                "likes": 4,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/03/2023"
            },
            {
                "title": "Thank you Forbes for highlighting the HIGHERDose partnership at\u00a0ModernHaus\u00a0SoHo.''Head to the 17th\u00a0floor of ModernHause SoHo to enjoy their new infrared wellness spa which will make you look refreshed and feel fabulous. Book a 30- or 60-minute session in a HigherDose infrared sauna which allows you to choose your own music as well set the color tone with chromatherapy via remote.''",
                "likes": 0,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/03/2023"
            },
            {
                "title": "''Located at the top of the ModernHaus SoHo, the JIMMY is a sleek and modern offering that has been recently redesigned, but still boasts some of the city's best, most unobstructed views. Relax on one of the chaise lounges on the terrace or dip in the rooftop pool during pool party weekends in the summer.''15 Thompson Street,\u00a0jimmysoho.com",
                "likes": 7,
                "comments": 0,
                "shares": 0,
                "publishedAt": "17/04/2023"
            }
        ]
    },
    {
        "followers": 738,
        "likes": 0,
        "source": "linkedin",
        "establishment": "/api/establishement/",
        "name": "The Roxy Hotel New York",
        "posts": []
    }
]